ive聽日洗唔洗番

睇新聞話大專院校停課即係點

ive都收弱智 🙅🏻‍♂️

講緊今日呀

特殊學校唔使翻

要返呀 返啦DLGH

未出通告

問番學都俾人屌

今日ok?

你自己都識答啦

個po真係咁難理解?上面做乜春

上面既思維真好跳脫
在下跟唔到
btw 今日新聞有講聽日(18號)大專停課?
屋企電視機壞左,冇錢整/買

屌～ive真係無野快 收錢最快
聽日就算要唔要返都唔該比個email黎啦好無

問聽日你答今日做咩？

呢個聽日

冇email咪即係要返囉
特殊學校啲學生真係

職業訓練局發言人稱， 除了展亮技能發展中心外，其他院校明天如常上課，包括THEi、IVE、HKDI等院校。

人地大學復課都有消息啦傻閪

圖？

抵你讀ive

一定要出email ?

係

尋日冇email 咪又係唔使返
你展亮既就收收皮啦

唔怪得你用人哋大學啦
你讀緊大學？

我讀topup, 聽日先開學，咁洗唔洗返 屯門去柴灣

你咪笑我展亮囉 ive 都係特殊學校咋
反正改變唔到我讀緊大學 你讀嘅事實ive

官網睇

ive返唔返都冇所謂啦

大學生講嘢咁冇家教咁口臭精神

乜依家仲興讀大學高人一等架咩

你地大學唔洗番都會通知啦 唔通讀心咩
又打飛機 成地精喇

叫完人收皮仲話人冇家教 口臭
啲ive仔真係

郊區MSTI

咁你係咪讀緊大學？

fb出咗
要番

佢咁鍾意踩低人抬高自己
就知佢平時冇乜自信啦

可惜你點講都改變事實

大學生原來我講咩都可以改變事實我都係依家先知

樓主返展亮當自己返ive大家唔好怪佢

乖呀，聽日唔使返工場

On9

外國大把人冇讀大學，啲外國社會都唔會笑冇大學學歷啲人

連登大學仔講嘢咁大口氣，擺明又華人劣根性作祟

利申 讀IVE

有冇好路數去青大

你讀大學定讀咩唔關我事，我只係問洗唔洗番學
大學生連閱讀理解都唔合格

明天準時返學啦

DI係咪爆哂玻璃？

上得連登 又上校園台既人有幾多個係UGC Degree 心信各位早已心裏有數

走堂啦屌
不嬲臨midterm先返學
夠7成有得考試咪得

上少日堂會學少好多野 仆街ive一堂教曬成課書，當你讀緊master咁

讀ive都冇朋友？

聽日跟進下